（反共經濟圈）朱凱廸黃之鋒建議台灣若解禁後 先供香港

【😷香港口罩不足｜朱凱廸黃之鋒建議台灣若解禁後 先供香港】

現時香港口罩供應極度不足，立法會議員朱凱廸剛剛訪台，建議台灣如果口罩禁令解除，行有餘力可以對外輸出，希望「先香港、再中國」。

雖則黃之鋒未能離境，亦幫忙安排約見台灣民進黨立法院黨團幹事長鄭運鵬，期間鄭運鵬表示：「以人口數和需求數來看，的確合理，我會儘速轉達行政部門。」

台灣同香港一樣，都要面對武肺肆虐，大家都去同台灣朋友講聲加油，互相支持下啦

============
💰支持眾志

文宣戰線多謝下台灣

交俾香港政府送俾中國

用區議會名義收點睇？

一陣畀水貨佬買曬返支那

推

其實都唔係「建議」

係「請求」

人地話合理，會考慮

Push

全部油青天白日滿地紅或者寫文宣

不了，供港咪又係比d黑店一箱箱運上大陸

應該要用區議會名義直接買
唔經商界

要嗌中共倒台先有得拎

交俾17區區議會分發，好似以前麥當勞講急口令換薯條咁，抽問五大訴求，答啱咗先派

好多區議會都批左舊錢買物資，用嗰舊錢直接同台灣買

印上去口罩 藍屍準備自爆

希望係真

啱